痴線！嚟M仲要俾條仔罵我當佢工人。。

咁小妹嚟m時心情都唔係幾好
咁佢一直都好就我嘅 好gentleman嘅
就喺尋日我同佢有啲小事嘈完
之後我叫佢落樓下買m巾
點知佢就發曬脾氣咁話我係大小姐 當佢工人咁款喎！喂我都係想俾人錫吓俾人照顧吓啫！
嚟m已經好辛苦，仲要俾人激一激，冇啲風度
你嘅尊嚴定女朋友啲感受重要啲呀？
真係痴鬼線。。
勸各位sis盡快飛咗唔肯幫你買m巾嘅男人！！

你飛左未

樓豬得把口

如果唔沉po
連登仔D留言只會令你更嬲，忽略了黎M

得啦

知你有塊閪啦

威威啦 叻叻啦

過去攞午餐肉

仇女毒撚

借朋友AC。。